依家公園啲細路又多咗

屋企附近有個公園，以前細個成日玩
之後就冇乜細路仔玩，靜英英咁
琴晚12點突然見到班細路玩到好開心，hehehaha咁，玩玩下又執地下啲金銀色圓紙
仲好有禮貌咁叫咗我聲哥哥
唔知點解依家啲細路咁夜先落公園玩

仲以為依家啲細路全部係屋企玩電話 ipad

想同你一齊玩

過埋今晚你就永遠同佢地一齊玩

鬼故

下世小心d

咁大個唔玩啦 細個都玩得多

返老還童

你琴晚唔係帶左佢地上黎屋企咩

冇呀老婆豬

係咪講普通話

啲細路有冇請你食叉燒？

琴晚見到一班細路跟住你尾

哥哥帶我去睇金魚

多左好多蝗細路